[美國旗手leader] 請入嚟 唔同意HKAA 但學佢地舉美國旗

你唔同意HKAA 但又學佢地舉美國旗係咩玩法？
抄完人論述又屌9人 有冇咁冇品呀 仲要咁多人信

推